迷惘的asso仔

巴定絲啊

有2.5就ou，有2就shape，驚咩

總有呢d時候，唯一可以做嘅就係繼續努力溫書，完sem快手報埋non jupas，船琴橋頭自然直。

Btw呢兩年讀asso係慘d, 又社運又武肺，加油 共勉

多謝巴打

小弟gpa3.2入city 中學讀書麻麻但asso爆seed 收到尾水offer

個陣諗如果升唔到degree就係asso最高層跳落去, 樓主可以參考下

頭三個sem有3.7入hku文科grad咗做緊ibank
天無絕人之路
當時sem1有個lecture hea講咗句
可能呢個係人生最後一次機會
幫到我今日
加油 有乜好迷惘 溫書實高分
第一日上堂開始溫書溫到考試 sem break都係溫書
sem break溫定下個sem書(都淨係得3.9)
所有project預咗自己做晒所有嘢
俾人freeride都預咗

利申全部都係作出嚟 算把啦

同樓主差唔多
依個sem比唔識教既lecturer+智障groupmate拉低哂d分
一係佢就聽唔明,或者我個model睇唔撚到,或者漏講Feedback,或者自己都講到199。
到智障groupmate沒人決定邊個present或者唔明,結果present差佐。
心諗你唔識教會害人一生嫁,好心佢就resign啦
結果依科得5-60分,仆佢個街。